文宣唔做，核彈唔推，畀班風向撚帶著鬧手足做乜鳩

屌死你地班仆街
今日女手足畀的士佬撞到斷腳無人係twitter推post
掛撚著係度鬧手足失控
根本失控既係你地，成班畀中共啲風向撚帶到失哂焦

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

屌撚死你地